\documentclass[9pt]{scrartcl}
	\usepackage{expl3}
	\usepackage{xcoffins}
	\usepackage[margin=1cm]{geometry}
	\usepackage{fontspec}
	\usepackage{color}
	\usepackage{ragged2e}
	\usepackage{hyperref}
	\usepackage{eforms}

\setmainfont{IBM Plex Sans}
\setlength{\parindent}{0pt}

\definecolor{bgbox}{gray}{0.9}

%suppress the label in Forms
\def\LayoutTextField#1#2{% label, field
  #2%
}

\renewcommand\LayoutCheckField[2]{\fbox{#2} #1}
\def\DefaultHeightofCheckBox{0.5\baselineskip} 
\def\DefaultWidthofCheckBox{0.5\baselineskip}

\NewCoffin\TitelZeile
\SetHorizontalCoffin\TitelZeile{\small Nach Bearbeitung retournieren an: (Diese Daten werden von der Chaospost verarbeitet)}
\NewCoffin\FormOben
\SetHorizontalCoffin\FormOben{%
	\fbox{%
		\begin{minipage}[t][1cm]{5cm}
			\MakeUppercase{Nickname}\\
			\TextField[width=4cm]{PostToNick}
		\end{minipage}			
	}%
	\hspace{-\fboxrule}%
	\fbox{%
		\begin{minipage}[t][1cm]{5cm}
			\MakeUppercase{Village}\\
			\TextField[width=4cm]{PostToVillage}
		\end{minipage}			
	}%
		\hspace{-\fboxrule}%
	\fbox{%
		\begin{minipage}[t][1cm]{2cm}
			\MakeUppercase{DECT}
			\TextField[maxlen=4,width=1.5cm]{PostToDECT}
		\end{minipage}			
	}%
		\hspace{-\fboxrule}%
	\fbox{%
		\begin{minipage}[t][1cm]{2.5cm}
			Caravan Plate
			
			\TextField[width=2cm]{PostToCaravanPlate}
		\end{minipage}			
	}%
		\hspace{-\fboxrule}%
	\fbox{%
		\begin{minipage}[t][1cm]{2.5cm}
			Planquadrat
			\TextField[width=2cm]{PostToPlanquadrat}
		\end{minipage}			
	}%
}

\NewCoffin\HauptTitelZeile
\SetHorizontalCoffin\HauptTitelZeile{%
\begin{minipage}{\textwidth}
\begin{center}\Huge\textbf{%
Chaos-Post Beschwerdeformular}
\end{center}
\end{minipage}
}
	
\NewCoffin\Info
\SetHorizontalCoffin\Info{\small Informationen für das Salzamt}	

\NewCoffin\Nick
\SetHorizontalCoffin\Nick{%
	\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		\MakeUppercase{Nickname} (in Blockschrift):%
		
		\TextField[width=10cm]{Nickname}
	\end{minipage}%
	}%
}%
\NewCoffin\Mail%
\SetHorizontalCoffin\Mail{%
	\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		E-Mail Adresse:%
				
		\TextField[width=10cm]{Mail}
	\end{minipage}%
	}%
}%
\NewCoffin\ErsterNick%
\SetHorizontalCoffin\ErsterNick{%
	\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		Erster verwendeter Nickname (alternativ erste verwendete E-Mail Adresse):%
				
		\TextField[width=10cm]{FirstNickname}
	\end{minipage}%
	}%
}%
\NewCoffin\DOB%
\SetHorizontalCoffin\DOB{%
	\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{6cm}%
		\MakeUppercase{Geburtsdatum (dd.mm.YYYY)}: %


		\TextField[width=5cm,maxlen=10]{DOB}
	\end{minipage}%
	}%
		\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{5.7	cm}%
		\MakeUppercase{Typ:}%
		\begin{center}
		 \setlength{\fboxsep}{0pt}
			\CheckBox{Hacker/Häckse}\hspace{2em}%
			\CheckBox{HipsterIn}%
			 \setlength{\fboxsep}{2pt}
		\end{center}
	\end{minipage}%
	}%
		\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{6cm}%
		\MakeUppercase{Religion:}%
						
		\TextField[width=5cm]{Religion}
	\end{minipage}%
	}%
}%

\NewCoffin\Erfa
\SetHorizontalCoffin\Erfa{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		\MakeUppercase{Erfa Kreis} (gemäß aktuellen Vereinsdaten; bei Nichtmitgliedern den ERFA mit der geringsten kumulativen sozialen Distanz):%
		
						
		\TextField[width=10cm]{Erfa}
	\end{minipage}%
	}%
}	

\NewCoffin\Experte
\SetHorizontalCoffin\Experte{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
	   \setlength{\fboxsep}{0pt}
		Experte für:\\%
		\CheckBox{IoT}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Blockchain}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Industrie 4.0}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Künstliche Intelligenz}\hspace{2em}%
		\CheckBox{ECDA (mit Auszeichnung oder besser)}\\%
		\CheckBox{Den militär-industriellen Komplex}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Programmieren (HTML)}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Programmieren (JavaScript)}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Cyber}\hspace{2em}%
		\CheckBox{Eh ois}\hspace{2em}%
		 \setlength{\fboxsep}{2pt}
	\end{minipage}%
	}%
}	

\NewCoffin\Staatsang
\SetHorizontalCoffin\Staatsang{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		\MakeUppercase{Staatsangehörigkeit}%
		\begin{center}
		 \setlength{\fboxsep}{0pt}
			\CheckBox{DEUTSCHLAND}\hspace{2em}%
			\CheckBox{Deutschsprachig}\hspace{2em}%
			\CheckBox{Wurscht}%
			 \setlength{\fboxsep}{2pt}
		\end{center}
	\end{minipage}%
	}%
}	

\NewCoffin\ICQ
\SetHorizontalCoffin\ICQ{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		Angabe der ICQ Nummer (soweit bekannt)%
		\begin{center}
					\TextField[maxlen=9,width=4cm]{ICQ}
		\end{center}
	\end{minipage}%
	}%
}	

\NewCoffin\Nummer
\SetHorizontalCoffin\Nummer{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[t][1cm]{18.18cm}%
		\MakeUppercase{Beschwerdenummer} (vom bearbeitenden Beamten auszufüllen)%
		
						
		\TextField[width=10cm]{beschwerdenummer}
	\end{minipage}%
	}%
}	

\NewCoffin\Beschwerde
\SetHorizontalCoffin\Beschwerde{%
\fcolorbox{black}{bgbox}{
	\begin{minipage}[t][2.24cm]{3cm}%
		\textbf{\MakeUppercase{Beschwerde}} \\
		über…%
	\end{minipage}%
}%
}

\NewCoffin\BeschwerdeUeber
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeUeber{%
\fbox{
	\begin{minipage}[t][1cm]{7cm}%
		Adressat (Nickname oder E-Mail Adresse)%
		
		\TextField[width=6cm]{FirstNickname}
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\Planquadrat
\SetHorizontalCoffin\Planquadrat{%
\fcolorbox{black}{bgbox}{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{3cm}%
		Planquadrat%
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\PlanquadratA
\SetHorizontalCoffin\PlanquadratA{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{2.05cm}%
						
		\TextField[width=1.5cm]{Planquadrat1} %
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\PlanquadratB
\SetHorizontalCoffin\PlanquadratB{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{2.08cm}%
		\TextField[width=1.5cm]{Planquadrat2} %
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeArt
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeArt{%
\fbox{%
   \vspace{-\fboxrule}
	\begin{minipage}[t][1cm]{14.805cm}%
		Art der Beschwerde
		
				\TextField[width=12cm]{Beschwerdeart} %
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeDringlich
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeDringlich{%
\fbox{%
   \vspace{-\fboxrule}
	\begin{minipage}{18.11cm}%
		Ist diese Beschwerde dringlich?
	\hspace{2em}
		 \setlength{\fboxsep}{0pt}
			\CheckBox{Ja}\hspace{2em}%
			\CheckBox{Nein}%
			 \setlength{\fboxsep}{2pt}

	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeAnliegen
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeAnliegen{%
\fbox{%
   \vspace{-\fboxrule}
	\begin{minipage}[t][2cm]{18.11cm}%
		Das Anliegen:
		
				\TextField[width=18cm,multiline=true,height=1.5cm]{Anliegen} %
	\end{minipage}%
	}%
}

\NewCoffin\BeschwerdeSalz
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeSalz{%
\fcolorbox{black}{bgbox}{
	\begin{minipage}[t][2.24cm]{3cm}%
		\RaggedRight\textbf{\MakeUppercase{Beschwerde}} \\%
		über das \textbf{Salzamt}\\%
		Bitte dafür diesen Bereich verwenden%
	\end{minipage}%
}%
}

\NewCoffin\BeschwerdeZweig
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeZweig{%
\fbox{
	\begin{minipage}[t][1cm]{7cm}%
		Zweigstelle:%
		
		\TextField[width=6cm]{Zweigstelle}
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\PlanquadratSalz
\SetHorizontalCoffin\PlanquadratSalz{%
\fcolorbox{black}{bgbox}{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{3cm}%
		Planquadrat%
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\PlanquadratSalzA
\SetHorizontalCoffin\PlanquadratSalzA{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{2.05cm}%
		\TextField[width=1.5cm]{PlanquadratSalz1} %
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\PlanquadratSalzB
\SetHorizontalCoffin\PlanquadratSalzB{%
\fbox{%
	\begin{minipage}[c][1cm]{2.08cm}%
		\TextField[width=1.5cm]{PlanquadratSalz2}%
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeSalzArt
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeSalzArt{%
\fbox{%
   \vspace{-\fboxrule}
	\begin{minipage}[t][1cm]{14.805cm}%
		Art der Beschwerde:
		
				\TextField[width=12cm]{SalzBeschwerdeart} %
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeSalzDringlich
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeSalzDringlich{%
\fbox{%
   \vspace{-\fboxrule}
	\begin{minipage}[t][1cm]{9.055cm}%
		Ist diese Beschwerde dringlich?\hspace{2em}
		 \setlength{\fboxsep}{0pt}
			\CheckBox{Nein}%
			 \setlength{\fboxsep}{2pt}
	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeUnterschrift
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeUnterschrift{%
\setlength{\fboxrule}{2pt}%
\fbox{%
   \vspace{-1pt}%
	\begin{minipage}[t][3cm]{9.055cm}%
		\RaggedRight\textbf{Unterschrift} der/des \textbf{Beschwerdeführers/Beschwerdeführerin}
		
		\sigField{My signature}{8cm}{2cm}

	\end{minipage}%
	}%
}
\NewCoffin\BeschwerdeStempel
\SetHorizontalCoffin\BeschwerdeStempel{%
\setlength{\fboxrule}{2pt}%
\fbox{%
   \vspace{-1pt}%
	\begin{minipage}[t][4.23cm]{8.72cm}%
		\RaggedRight Amtrundsiegel des Salzamts\\%
		(Beschwerden ohne gültiges\\%
		Siegel werden nicht bearbeitet)%
	\end{minipage}%
	}%
}

\JoinCoffins\Nick[l,b]\Mail[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\ErsterNick[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\DOB[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\Erfa[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\Experte[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\Staatsang[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\ICQ[l,t]
\JoinCoffins\Nick[l,b]\Nummer[l,t]

\JoinCoffins\Beschwerde[r,t]\BeschwerdeUeber[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\Beschwerde[r,t]\Planquadrat[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\Beschwerde[r,t]\PlanquadratA[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\Beschwerde[r,t]\PlanquadratB[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\Beschwerde[\BeschwerdeUeber-l,\BeschwerdeUeber-b]\BeschwerdeSalzArt[l,t]
\JoinCoffins\Beschwerde[l,b]\BeschwerdeDringlich[l,t]
\JoinCoffins\Beschwerde[l,b]\BeschwerdeAnliegen[l,t]

\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[r,t]\BeschwerdeZweig[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[r,t]\PlanquadratSalz[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[r,t]\PlanquadratSalzA[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[r,t]\PlanquadratSalzB[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[\BeschwerdeZweig-l,\BeschwerdeZweig-b]\BeschwerdeArt[l,t]
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[l,b]\BeschwerdeSalzDringlich[l,t]
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[l,b]\BeschwerdeUnterschrift[l,t](-\fboxrule,0pt)
\JoinCoffins\BeschwerdeSalz[\BeschwerdeSalzDringlich-t,\BeschwerdeSalzDringlich-r]\BeschwerdeStempel[t,l]

\begin{document}

\begin{Form}
\thispagestyle{empty} 

\TypesetCoffin\TitelZeile

\TypesetCoffin\FormOben\\[1em]

\TypesetCoffin\HauptTitelZeile

\TypesetCoffin\Info

\setlength{\fboxsep}{0pt}%
\setlength{\fboxrule}{2pt}%
\fbox{%
\TypesetCoffin\Nick%
}\\[-2\fboxrule]
\fbox{%
\TypesetCoffin\Beschwerde(0pt,-\fboxrule)%
}\\[-2\fboxrule]
\fbox{%
\TypesetCoffin\BeschwerdeSalz(0pt,-\fboxrule)%
}
\end{Form}

\end{document}